村屋上網，sales 請入

用開pccw，就完約想轉，有無推介？